Greta Thunberg: brave and inspirational Joshua Wong

twitter 要人!!!!

講真 係未選咩person of year前我對佢已經無好感
如果佢真係開始屌支畜環境問題我就改觀了
係comment開始見到有疑似支畜/真心膠外國人叫佢唔好同US fanboy connect
大家幫拖

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Twitter 戰線要人呀 推呀

要人呀!!!!!